《東張西望》討論區 (5)

黃穎君🤤🤤🤤

喊妹好正

被訪問果d怕咗佢

咁密實

多舊魚 盲人先會睇錯

利.....又係好正

著得咁密實都咁澎湃

利穎恰對波都好撚堅吓

野雞

林希靈 姐姐

化到個妝成隻鬼咁

賣得廣告
證明間野都………

條香港學生啲蝗語口音

澳門就算尻數啦

讀ive好過啦

尋雀...

有得係香港讀，邊個會走去澳門

玩鳩我咁開心啦？

陳庭佳唔見雀

屈dee搵雀呀

係澳門讀完係咪做荷官

失敗者

不過講真咁樣飛走都係凶多吉少
唔比狗叼走都會自己禽流感死

比下面好

點會咁唔小心打開左個口

抵撚死
隻雀有得飛梗係飛走啦
比你困住對住你實悶撚死

入唔到cu poly酒管讀野雞
仲講到間野有幾威咁

搵到有陳庭欣報酬

可以死之前享受下自由
都好過困係個籠度10幾年

副學士 d course 咁

重酬一萬喎

養雀成日困住佢喺個籠度都幾慘，放佢出嚟又驚佢飛走。

我都有隻雀喎

點會走失嫁

所以好多鸚鵡都有抑鬱架
佢地高智商有情感

屈dee你要搵呀 唔係無得找數

飛左出達之路大公路
應該比貨車撞死了

佢唔止一隻啦

話曬同你有關 快d去幫手搵

識飛嫁 天台 都到到點會比車撞

之前有套戲講個主角戇鳩鳩公園玩放生鴿
點知一飛返出去就比啲車撞死

利穎怡

彤彤

又係呢條女採訪

大個應該好靚女

強要求炒咗佢

佢依家幾歲

彤彤我係你fans

大陸都返到 幾日

咦 阿yan

兩萬 加咗錢喎

係呀

草

食草

點解唔試食

條女唔試既？

想試

應該搵吳幸美做訪問順便食埋

一聞就知道大麻乜味

買左黎拍你估會唔會試？

吳醫生

個醫生

醫生我生病了

對腳好淫

唔可以係電視機前面食
會俾人屌鼓吹食大麻

其實係咪想喺big big channel賣？

介紹財路

應該係賣 cbd 產品廣告 兜咁大個圈

可能轉頭賣DHA糖

先講點點點唔好，嗰頭又幫人賣廣告淨係睇前半段已經夠洗人腦

直接賣大麻啦

屌你老母 垃圾台點會咁好解釋比你聽呀

入啲貨香港賣 當含有cbd 嘅食品
香港啲人間屋無啦啦裝紫色燈🤔

又城寨

又要喊了

長開廿四小時 有時經過公屋都見到
有冇人知咩事

有冇加拿大嗰條女嘅相???

嘩花曼

夾腸呀

擺明push up

影人地私人地方
係咪要由佢影唔掂得佢
等亀黎

即刻開返套水菜麗嚟j下先

如果真係既話其實算種緊夜晚開UV都係為左快高，外國啲車房都係咁可能人地開uv養魚呢

有無手足去左九龍塘搵?

佢本身都有

青識啲野

比雷劈死左啦
今日咁樣大雨法S

你唔幫手搵

佢應該都係隨緣架啦
算啦

最新美斯消息 已經搵返 仲無要個2皮

50歲咁

唔係重點

咁佢真係好好彩

諗唔明點會出左

咁開心去食shabu shabu

新人

成隻兵咁

雞翼

雞翼都報

貴撚到仆街

收左錢

又係呢間 上次上連登放圖

睇死都係上電視先咁大隻

呢個係大仆街???

貴到

咁細個就唔認得衰

廣告費幾多

隱世邪惡雞翼

話18禁 跟住比小朋友食

因為我鍾意飲水

中間個張加d白色野上去ok？

北漏洞拉

皇家空軍

流晒口水

肯定係臭西黎

死唔認輸

搶攝影機班警犬都唔做野

仆街

仲要意圖傷人

世紀垃圾

痴撚線, 籠裏面係副骨

嘩我屌，見哂骨，癡撚線

哇屌

又食飯播呢d

屌你老母 人渣

分分種啲狗有傳染病
呢條友真係冇嚟人性

笑撚死，仲企定定係度

希望去咗愛協嘅狗狗快啲走出心理陰影

CLS

D人寧願報比東張都唔報比警犬

好撚顛 化骨

見哂骨真係...

養咁多狗係咪賣俾啲圍頭佬煲嚟食???

警犬同類都唔會救架啦

有撚用咩，呢鑊撐東張喇

真心覺得食左唔少

TVB 呢D 你打薄格得㗎啦

同虐待無分別

咒埋自己生can

屌你老尾 人渣

出係電視有群眾壓力 唔係警犬點做嘢

唔收錢，咁做有咩好處

祝個狗場主真係生癌，長命百歲

佢收埋收埋咁多狗係拎去賣？

瘦到

我立即 屌佢老母

點解拖拖拉拉咗半年

個場主到底貪乜？

錢

哇
唔怪得知要瘋狂收狗

已經有答案喇

東張好波

愛協都垃圾

原來咁多弱智捐錢

東張完勝愛協同警犬
香港唯一正義之師

今次撐東張
咁先做到傳媒第3權嘅作用

不 係拎人錢

下星期到乞衣

大部分的「動物囤積者」都聲稱喜歡動物，也經常從路邊撿回小貓、小狗，或是去收容所一口氣接回大批動物。然而，一旦數量超過自己所能照料的極限，那些被「拯救」的動物不是被迫窩在狹小擁擠的空間中，過著挨餓、生病、近親繁殖的悲慘生活，就是死在污穢不堪的環境中，成為其他同類的食物。

美國每年被發現的動物囤積個案大約在700到2000例之間，受害動物高達25萬隻。值得注意的是，定義動物囤積症並非基於動物的數量，而是飼養者能不能認知動物的需求，並給予足夠的照顧。當地「動物囤積研究協會」（HARC）對動物囤積者所下的四點定義是：

1. 無法提供動物最低標準的環境衛生、空間、營養和醫療照顧。
2. 沒有能力認清上述作為對動物福祉、家中人類成員及環境所造成的影響。
3. 面對逐步惡化的條件，仍著迷於試圖累積或保留大批動物。
4. 否認人和動物的居住條件有問題，或將問題最小化。

據HARC統計，動物囤積者的典型是：單身、年長女性、獨居、社經地位低下。囤積症研究權威藍迪．佛羅斯特進一步指出，他們多半是55歲上下、社交孤立的單身（包括離婚和喪偶）女性，通常很早就與動物相處，而且童年曾有被忽視、虐待或怪異的生活經驗。但案例也顯示，無論年齡、性別、職業和婚姻狀態，任何人都可能囤積動物，就連精神科醫師、醫護人員和獸醫師也不例外。而被囤積的動物則與取得上的方便性有關，其中受害最多的是貓，其次是狗。

又loop返大陸乞衣

原來搏善款

最仆街係你搞到比狗你果d個心唔安樂

其實係

不過都好過係度

東張報多啲呢啲好過成撚日賣廣告啦

起碼坐十年

個法例一出即時去

因為重有好多 on99 咁畀錢

根本個條友都衰

唔賣廣告邊有錢拍甘多野比你地睇

屌你老母 呢啲仆街有咩資格做人
做人最基本係要人性 佢完全冇架喎 學乜撚野做人

甘你老母

愛狗撚害死d 狗
以為自己做緊好事

不嬲都話唔好亂捐 幾高行政費

原來今日有黃頓怡

由第一代think big已經知佢
跟住去左做森美團
估唔到會做東張

今次東張真係為民請命

好仆街

唔係東張出手既話啲狗真係繼續慘
東張西望真係好好

好心痛

🦜

Shabushabu

居然搵返

原來郭嘉文係港姐仲要30歲都未夠

邊個係司機呀

中港車真係CLS

搵番隻野都上東張

撞埋憤

真係好撚正

好大波，要射了

個波好突

呂米高變左阿伯

個波 但係皮膚就....

趕住去和合石上路

炒車可以炒到咁撚樣

CLS
好心做壞事

車撚死左人既話
你係唔係又養佢全家

你唔講
都唔知佢係呂米高

游生冇乜化妝都型

香港有邊間裝修無中伏

高大威猛

點解東張西望個個都咁大波

今次真係掃墓

好多裝修公司都好仆街

裝修真係好多麻煩野

跟番行規三個月後先同你裝

其實呢個裝修佬個腦諗緊乜
一個公眾人物都得罪
實唱衰你架wo

裝修搞到咁 阿記又輸波
游生

間垃圾裝修公司叫咩名 一定唔會幫襯

就咁睇好正，全東張西望最正既主持

WINTO先係

開名啦

個醫生將癌細胞講成癌症

好耐無見過佢

個樣好撚淫
應該好大食

瑞和街

搵食乞衣

又話講楷哥同嘉文嘅真愛嘅

射了

係好正呀
但一開聲係大陸口音就完全無曬性趣

女

好靚女

影完相就走

個樣同我ex一樣好掛住佢

一腳踢撚走個筒佢啦

abc口音黎喎

依件唔撚交足戲

貼撚住塊面影都得

比錢嗰啲真係on99
講咗咁多年呢啲騙案仲比錢嚟助長歪風
爭住做on9仔

做雞搵多啲定左乞兒搵多啲

印印都呃

交足戲wo

呢d入境處可以有哂証據遣返啦已經

難怪大陸啲行乞集團會斬斷啲孤兒手手腳腳嚟行乞賺錢
原來咁多on9仔比錢咁好搵

條女

粉紅披肩囡囡

做乜影住條女

香港邊有真乞兒

我都唔明點解仲有人畀錢乞衣

講還講

啲對白

佢企番起身仲唔即刻上去扑咪？

跟到實

基本上喺香港唔會餓得死人

真心想問
如果我下次見到呢的乞兒
報警 警察會唔會拉佢地？

啲旁白好正

屌你想打劫咋下話

笑撚死 拍緊鏗鏘集咁

丐幫九袋長老黎

又跟跟下唔想跟扮跟甩

根本香港市民先係乞兒

渣架跟甩

屌你入埋金舖，你話d乞衣幾有錢

拎杯汽水倒落去

見佢企咗起身都唔衝上去扑咪？

每一次見到乞兒都要報警

真心想試下
夠疆咪追我

跟甩個行動不便既人
講出黎會唔會比人笑

一腳就踢開佢個桶啦
佢有種就企起身行去執

係黨既偉大令佢企返起身

但警察會唔會做野先？

真愛呀

又係「行得正企得正怕咩人影」

入境處唔肯做野姐，要做實有野做倒

起碼頭先果個一定追我唔到

屌你東張咁都要攞返個彩

信呀

前東張女郭嘉文

alli

東張咁都要嚟痴金康

你D藝人俾李生屌關我撚事咩

有幾愛啊，愛咪又係愛佢啲錢

咪又係玩玩下 唔係信佢真愛下話

靚到仆街

Ali真係好靚

香港人就係中意拎呢D野黎打飛機

李澤楷點解唔溝ali

宜家靚過以前喎

行乞犯法 但捉唔捉就其次

實倒撚哂啲錢落地
起身執囉 屌你老母

訪問chinam果個好醜樣屌你老母

好高貴好有氣質

東張西望星期一真係特別高質

李澤楷想食ALI係咪一定得?

哂9氣，林鄭見倒仲比500添啦

又話乞食犯法?
set條rule 警察可充公班人乞嘅錢, 同埋俾錢嘅都犯法

愛回家再成最大贏家

model嚟

食過又要同你講?

梗係啦
唔係你以為係咩
我話你知呀 就算楷哥冇哂錢
嘉文都會撲過去架

會做野，做鳩返你查你身份證，有無銀紙號碼記認，有咩證據
內地貴客查完證件叫兩句走走走

李澤楷喎...

而家收視係咪唔會點過30點

東張西望寫稿果個真係不學無術

個黑e擺明係昆人
但人地入金鋪出番黎，就話人地睇唔中
人地行路慢到仆街，就話人地健步如飛
你唔好話佢拿部滑板車，就話佢拿武器

已經唔係第一次見佢寫咁偏頗，咁多猜測。寫得中立少少識唔識。

開心速遞贏鐵探

下次見一獲call 一獲
就算唔call
走埋去同佢講 警察黎緊嚇下佢都好

又未去model lv

半粒鐘既東張都嬴大陸劇 仲係咁買黎播

唔貪但會扮慳家等啲記者寫新聞
再營造到佢條仔好窮既感覺
但明明條仔喺viu都唔係廢仲有才華

唔知呢
Ali上左位咁耐都同佢條仔無咩問題又無咩非閒

佢簽咗model公司 好似係

你估新聞咩
洗撚中立

以前㗎

你係咪睇緊架

我係小超
溝ali好過啦

就哥

正

講樓盤, 重要講到咁 details

屌你 千幾萬

我個仔入左紙
工作：兒子

玩喜敏

個乘客

你咩問題

呢家人真係好慘

阮波敏

仲要快播左成兩分鐘
兩個互問左幾多次

呢個黑衫係阮嘉敏？

似見工

隻眼忽然feel到有啲痛痛地

好嬲屌

喜敏對波

左下角

個阿婆講得咁輕鬆

聽字都覺得好恐怖

呢啲真係扔去青山啦
再唔係去大灣區
大啲地方可以活動

古一

之前勁多粒粒 , Mandy 塊面皮膚好咗好多

搭左一個鐘

半夜大叫萬晞華！

屌你條女又想喊

陳敏之黎?

要司機講對唔住

條女d反應真係好誇張

又乞兒

麥當勞牛河

乾炒牛河

岩岩落單條女

正呀 乾炒牛河

好撚有彈性？

脆皮牛河

佢件衫好搶fo

定律黎嫁喎

中二病

條女跌膊衫

淫西係要跌一邊落黎露黑bra帶

睇樣好似炒得幾靚

又植入式廣告

係咪翠華 定 太興

邊間 想試

太興而家用機炒

用機炒=垃圾

用機炒

成日覺得呢個環節係曲線揭露港式美食有幾唔健康

都好食過d茶記

桌頭野o者，點會全部機炒

港飲港食

係用機 宜家好多間都無再請廚
全部呀姐禁掣

佢fing條河粉好似玩緊搖搖咁

個小妹妹大個少少就唔會再敢當眾烏低身露個心口出黎

又露膊

沙田友冰室

地下G19號舖, 沙田石門安群街3號京瑞廣場一期, 3 On Kwan St, Sha Tin

$56+3

巴打睇夜晚重播版？

係，睇完卡拉屋企咁啱睇埋

屌 咪黎啦仆街

放大個廢老頭

走啦仆街 阻住曬

促你老母 咪又係落曬業主度

係d仆街恩惠論

on 9 到震

龍城

人多所以我又排

山菊

山谷

間茶餐廳下次續約加一倍

傳統支那人想法

中國唔貨真價實咩，留喺上面慢慢買啦

淨係識掛住返工 屌

哇屌你完全冇反對聲音
一面倒話遊客多冇問題
CCTVB咁撚樣都做得出

ptu?

又big dick channel

一哥工作原來就係去膠劇記者會

公安劇

嘩屌我貝貝就毀容啦

CLS用真野
ON9無下限

matt sir唔係督察咩

搵達狗頂咪得

比madam man犧牲咗

入埋急症室

點解拍呢d又反而用真野

去澳門咪得賭錢

係差個樣

迫真掛

用墊咋

cg就鳩咁黎 呢d就用真野

澳門呢幾日陸沉

有冇去玩

李旻芳原來都幾大波

菲傭

十一 五一過去除左多人 酒店貴一截

阮嘉敏

唔熟唔食

阮嘉敏 夠西面 好正

好心d人打針就搵d專業d㗎啦

美容院負責人係何小姐
負責人老母係梁媽媽
苦主就姓梁
屌你做乜鳩

點解負責人姓梁，但係負責人媽媽係何媽媽

呀女朋友幾靚女

以前大把人食過啦

成日女人俾人呃，冇女權平反?

5千 1萬

個關係好亂

個樣假到on9

把聲係咪張文慈配音

都唔知咩貨嚟

嗰2件仆街梗係唔啱
但自己貪靚都要負責

就嚟30歲？40都無人會懷疑

谷屎上面

點解呢幅又出相, 訪問又戴口罩

仲要自己都係做美容
蠢撚過隻豬，唔呃你呃邊個

仲要話素顏唔錯

免費白老鼠

50歲都來 唔好騙自己啦

“你而家好到七七八八 何必興風作浪”

講到尾原來都係錢

咁早cap做乜
腿呢

東張西望D "騙案" 苦主 通常都係自己 on9

犯法點解仲未拉？

想R錢就真啦

黑絲

你搵個咁面熟嘅女主持
梗係唔應門啦

仲女仔

阿嬸

唔 on9 嗰啲一早報警搞掂啦
on9 嗰啲，報警搞唔掂咪要上電視 lor

30要搵到個衣著係咁都幾難

佢戴唔戴口罩都一鳩樣啦

同班港豬上IG買假鞋一撚樣心態，又要平又要威

又偷料啦垃圾東張西望

抄post

浪費人生

連登仔潮文

美居中心

條女對眼其實幾靚

又講乞衣

幾時去訪問42號巴士司機

好撚西呀 正呀 打我啦

朱朱老咗好多

又有滑板乞衣

屯門公園真係好誇張

撚用地方

公園邊到比你唱歌
利申：住屯門

大陸人

仆街大陸喱，死番大陸啦

笑死

我一樣收㗎嘛

話件衫好淫

死大陸狗

我冇收錢
人哋俾錢我咪收囉

好撚正串到佢

條女邊個黎

個記者問得好

Mandy好波

條女好正

呢個主持
真係值得讚
串撚到佢地

呢條女幾aggressive 幾識問問題chur人
好過輝仔果d柒頭

東張D囡同D衣著真係好正
有冇得捐錢去呢個節目
想佢地永久做

院嘉敏mandy

咄咄逼人 串撚到

出哂街,政府又要做野

mandy

點解你唔選擇唔收？

呢個主持好嘢

呢條女乜水
問得好刁鑽 撚狗咁撚
好波

個鄉音大叔成個黑社會

支那人

條腰好幼 身材正到

大媽推開msndy

@kfc

Mandy

大圓領，一烏低應該會跟住落

勁無賴

問得幾到point

你有無收？
即係無牌？

一路插條女主持一路問係咪有收錢

真係撚狗咁撚

差d推落湖

串到口啞啞
廢老含撚死啦

D死阿婆成鳩日郁手郁腳

申請個中港牌原來咁麻煩

扎左條辮更加正

輝仔淨係識chur d 整餅師傅

大陸人連環技：
一開始就扮唔知，俾人講中咗
就死口唔認，有埋證據
就死撐話冇問題，人人都係咁 xxxx

官方罐頭回應

返大陸呀那

最大問題都係死廢老俾利是
無利可圖佢地自然會走

東張no 1
利穎怡 = 阮嘉敏 > 魏韻芝 > 陳庭欣= 朱朱 > 朱凱婷>>>>>>>>>>>>>>> others

老綜咁用

有雞唔叫聽垃圾歌

魏芝無做啦

去左邊

好耐無見wingto

成日喊個個最撚廢

都係嗰句
唔比錢咪冇事
比錢嗰班真係傻鳩嚟
你比佢地 不如比我啦 我都好有需要架屌

個阿婆係咪戇鳩

扮又好乜都好

差佬呢 唔1見曬

無吳幸美

流放左去j2

神蹟

清吓散子姐

比我見到佢地
就寫社署個電話比佢
社署幫你到呀呀伯

狙擊

你係真嘅都仲要商榷下，拎簽証過嚟乞錢本身已經唔得，何況係假

車撚死佢啱架啦

大陸人識講對唔住？

支那人真係全部無賴黎
第一時間一定即刻否認先

又幾快

專才

屌你越行越快

個阿姐東張忠粉

個傻鳩呀婆睇唔睇到呢集？
見唔見到自己上鏡個傻鳩柒樣？
上電視呀呀婆

仲問點解用下腦啦

一句KO

好有女人味

街坊fans

如果有人做野, blacklist 左佢地.就入唔到境喇

問下入境處

連阿姐都識

屌你老母
啲人示下威 表達下意見就唔比人入境
呢啲仆街就唔撚理

棋靈王

但入境處唔識

好難聽

個乞衣如果係爬過關就唔會比佢黎香港

ATV

耆靈王

棋

樣唔係好靚，但身材、耳朵、髮型同個妝好有韻味

鮑姐好似好耐無劇

女主持點解唔喊

可以blacklist佢

大塊田+鮑姐,好重亞視味

下次我見到乞兒
我會同佢講我報左警
睇下佢點

無線可以拍套 亞視風雲

有人包養咪唔使撈

可能係「民間特務」

舊既電視台

唔怪得棋靈王沉船

tvb buddy 嚟？

咁鮑姐又真係幾有老母feel嘅

終於狙擊無牌夾公仔

希望集集都出mandy

一腳踢走佢個兜算啦

連登仔為睇波開電視

中大

大陸佬唔識英文

屌你老母
走啦仆街
btw港大情況仲撚嚴重

朱朱撚狗

其實幾時開始興

inspiration

唔識英文仲係度扮

WHAT?

東張撚狗咁撚

專登串鳩佢

red book

唔係朱朱
茉莉黎

一班垃圾污染中大, 污染新亞

垃撚圾

Redbook

趕走班仆家啦

真係屌你老母，成班蝗踩哂入中大

高質

死撚開啦支那狗
屌你老母
btw班大陸狗係又影唔係又影
係HKU影國殤之柱

睇下幾文明

阻撚住中大學生

條友扮撚曬野

考試嘈撚住哂

新女黃愷怡

中大廢青

好心啲學生開佢地波啦屌

好撚無聊
我香港人都唔會走去大學睇啦

中大廢青
邊位巴打

a p p

啱啱透左bra

中大真係好高質,連遊客都係斯斯文文

仙女下凡

笑到仆街
app都唔識讀

inspiration甚麼意思！？

點解d女記者大部份都係脹卜卜

有冇中大巴打識佢？

周星星

知佢連app都唔識突登撚佢

開過
唔撚理 屌佢老母
係HKU班仆街執國殤之柱嘅石春走
屌撚到佢地仆街
保安狗走過嚟叫我靜 當冇事

旻芳雖然唔靚,但真係好cute

呢個真係笑咗
重有inspiration咁簡單都唔識

四、五年前就可能會

依家就算吧啦

拳王

邊位巴打

無撚用

銅鑼灣春麗

Heidi 都係中大

冬來

又話女主持去影左相
tvb 都唔po出黎

擺明上嚟睇完
再訪問李嘉
平時就唔理唔理

背後個空姐

好正

咁堅

遮乜春
好on

頭先Heidi好似講錯咗一下話2個骨灰龕 之後即刻修正返做2萬個

kk頭先好似無拉褲鏈

係 我聽到都笑左

新女

痴線夾ip

散熱

真係好撚正
佢個台慶廣告谷到好大包米

big bear係有
未見過人夾中

你班死gay佬咁都睇到

d夾已經手腳過冇力
仲夾ip咁重

中大啲女

有利用價值就即刻訪問 正仆街

東張西望真係好似撚狗咁撚，重要專登慢鏡zoom近佢個樣做大頭

但睇完佢答幾鐘意佢

應該有黑社會控制

條友係咁想講英文都唔知做乜鳩

40蚊就想有

睇下咩人夾多
賺呢d人錢

Lucky Hand有時ok架wo

夾公仔導師

有d個夾係完全無力

旺中呢間會幫你擺位
醒撚到
全部都淘

乜都加個師係尾

夾公仔仲衰撚過馬會

big bear全部內丟

全撚部都大陸機

夾公仔師

香港啲淘寶嘢就收皮啦

tum 條女開心

咁就冇咗 20 蚊

而家d野真係痴痴地
$20夾一下
d扭蛋又幾十蚊一隻...

呢間旺中如果想過手癮玩得過嘅
20蚊內會有

On 9

去日本夾唔好

佢個夾真係咩力都無

夾到錶/iphone=1400萬之一機率

你估下有幾多間合法

Big bear好似冇牌

想show off自己掛 點知原來自己係冇料到

準備投訴全部夾公仔機鋪收皮

之前上LIHKG宣傳個Wewa星球咪有牌
其他9成9都

首先投訴旺角個間夾iphone先

你確定有機率

可以投訴了

痴線...呢2條女應該有米七高...

應該業主都要罰埋

夾公仔係賭博on9

中大個個位3-4年前專登同條女去過
果日天氣唔好
白濛濛 影相唔靚(仲要比佢鬧)
又遠 所以都唔想再去

不過果陣未hit 無人係果度影
但都無機會再同佢去啦...
亦無咩意思需要再去

遮完等於冇遮過

囡囡個男同學

big big shop有售

原來係食佢條撚

個呀姐大大舊咁畢

iPhone個盒點夾

天人合一？

如果天氣好又無風，影相出嚟係幾靚嘅

右邊一定有 左邊大約165-168

東張

扮咩唔開心
個心涼先啱啦

免費唔好哂....一陣就肚痛
都唔知NG左幾多次

屌你老母
又娶大陸婆
抵死

ig呢?

投訴投到佢地收皮 昆人昆得咁開心

會自己打開

好明顯，一睇就睇到

即刻賣廣告

旺中個d好貴
不過見你好耐都未玩到
會幫你放係袋口

中港婚姻 騙婚疑雲
呢D 應該好笑，又可以踼爆班大陸婆

愛回家冇？做呢個呀媽唔話得？定我聽錯

慌唔係最後又會同情班大陸西咩，講到班大陸西好慘咁。

禮拜又有戲睇

佢講綠色嗰間都係4蚊鋪
次次都20蚊內有

風又唔算大
係個天白濛濛囉
反映唔到天人合一既感覺

abc

仲要問人

我認同個名又係吹得大咗d嘅

果陣用ig tag search加埋都無100幅相
而定就唔知點啦
真係要睇天氣
山長水遠黎到影唔到靚相就走既心情真係...

唔好再搞我啦

想話山腳未圓湖都幾靚同值得行下，不過天氣唔好其實都係窄窄地

呢個阿媽唔簡單，應該係短片嚟

算啦
一個人都唔會再點周圍去架啦
你咁熟路 係咪讀過中大

讀過，都N年前

有得讀大學真好

舊時荷花池好靚, 有鴨仔 有兔仔

Jasmine

澳牛

呢排加左幾個thinkbbig人落去
黃愷怡 鍾君揚

食野係邊間 blacklist得

支那人去澳牛畀人屌

地鐵玩門嗰幾條片係同一個on9仔?

死蝗蟲屌你老母

本紅書咩嚟㗎，寫下去禮賓府、政總參觀嘛

支那狗

屌你老母 又係小紅書

打針都要黎香港

其實係咪賣緊廣告

真係屌你老母落嚟打疫苗

好撚恐怖

其實係

龍城我估都有俾錢佢地寫文叫D蝗去依間買野

死返大陸啦

HPV9丫嘛

專呃大陸人落黎打

支耶蝗

衛蘭

為甚麼香港比較好
撚爆佢

鄧佩儀留返長頭髮好正

國貨都唔信 移民啦

餐廳d係咁做又無人工加 業主又double租金 最後老闆要執粒 根本無好處

抵死啦
娶大陸雞

一定啦

五月天 全部比大陸人睇

當年James都回頭做訪問

鬼佬好鍾意呢種樣既Asian

好撚咸濕

賣幣呀婆都要追擊

出賣香港 死毒男

好多人都知兌幣搵阿婆

慘你老母
自己衰咸濕娶大陸雞
白痴

想今晚帶去房ja

模擬片段條女點止19

柒頭皮 貪人嫩口

條女好樣衰

模擬片段條女19歲？

59

屌 19 歲
搵第二個演員啦

模擬片條女

垃圾廢中

你信大陸人有咩好講

仆你個街
鄧簡文黎嘅

佢係叫佢james定hames?

又係鄧簡文
tvb 請唔到人咩，係要搵呢條垃圾

個女係咪楊生你架

分分鐘個女都唔係佢

條片條女邊忽似19歲呀,搵都搵個後生D扮喇

個囡都唔係你嘅

聲音點都唔似經過處理啦

契家佬落黎未

明顯啦死mk仔

叫雞沉船

On9仔個女都唔係你既

咁都搵到

無呃你層樓咪算好彩囉

薄格

好似幾正

啲口音

外觀上有少少似曾樂彤

呢條女20歲？
遮咗都唔似wo

點解會搵到條女

支那雞樣

唔似？

識果時19 個女都幾歲啦
即24-5

死臭雞 扮撚晒嘢

好撚嘢呀 臭西

有冇拎綜緩先

講過好多次啦其實

廣東話正唔少人

條女好似好肥下

即係姣閪啦
美咩少女

both 7

13定，14年19歲識佢呀

有啲波路

想做陀北但做唔到

性能力有無比較

call完咪算囉

咁你申請香港居留權托咩

臭雞

綠帽有幾大頂？

哇，條女淫到

幾錢q???

起碼都識廣東話既

好平喎

做雞仲扮可憐

楊生仲要搵番個女做乜？

學張家輝 依家冇 將來會有

仆街模擬片段

D鄉音好嚴重

141嗰啲美少女

咁樣聽返個老公都有啲問題喎

性病

禁室培慾

19歲

搵個阿嬸黎扮佢

兩個都 on on 9 9

19歲第一次拍拖？ 搵鬼信咩

自己on99怪得邊個

無晒幻想

模擬片段條女笑咗

用拳頭打人

臭

人盡可夫

個女好靚

19歲大波波 正常樣

個女好可愛

希望識講廣東話

算流利啦

好貼切

迫個女講唔開心

你條囡！雞黎㗎！

兩件垃圾返「內地」住啦屌

判左俾個女人 就知個男人有問題

人地叫大灣區

老母

條女返邊個場???

最慘係個女
10年後比MK中出

1. 中年裝修佬港男, 迎娶深圳22 歲湖南妹
2. 港男做老豆, 入紙申請公屋
3. 湖南妹獲批單程證, 由二人家庭改為三人家庭輪候公屋
4. 火速上樓
5. 湖南妹做兼職, 與店長/經理曖昧
6. 湖南妹多次報警, 報社工, 投訴遭受家暴，婚姻生活不愉快
7. 湖南妹申請離婚. 公屋歸湖南妹所有.
8. 店長/經理同湖南妹分手, 湖南妹回家鄉再婚, 準備申請情郎來港
9. 報章報導港伯訓街, 讀者痛罵港伯唔忽視家庭，以致無家人理會
10. 情郎來港, 決定做裝修佬, 呢個時候, 佢又聯絡緊一個湖南姑娘.......

小朋友好波

便宜女黎咋

個男嘅blur 咗有啲似林敏聰

個女跟邊個都死

成口鄉音
大個咗實變支那雞

中國女人最叻扮慘博同情

香港就係比呢D廢男引狼入室

個男人都唔似好人啦

聲音完全冇處理過囉

zoom到咁近

有身份証應該旺角

算啦。個女大左咪會嫌個老豆冇錢 都係難受

有無巴打溝唔到港女,諗住娶大陸妹算?

個女都有鄉音

綜援廢中

你去MARK定老母先囉

係咁close up條女

攞綜緩廢男妄想有真愛

通常比老母多既不過兩邊都唔係好人

有身份證個陣你咪收皮

仲要係攞綜援 排公屋
真係垃圾嚟

仲打女添

我去泰國娶了

無喎....寧願一個人玩

屌
呢單野好玄
邊個啱邊個錯

想call 等佢可以自力更生

細路女仲SHOW腳

無了無了

到而家仲有咁多男人畀中國女人呃到
點解可以蠢到咁

返大陸啦

爸爸打佢

我真係唔多信條女

都唔知真定假

打和咪算囉

做乜撚呀
爸爸打但又啱先同佢咁close
成家都精神分裂

2件都係垃圾

為左身份證 點解要個女呢 好奇怪

無la 個女根本俾兩個大人教講野

屌你老味 撚狗咁 一時一樣

當局者迷嘛

羅生門